|  ***My theoretical Q&A*** |

>  1. Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval().

а) метод `setTimeout()` выполняет, переданныю ему функцию, один раз через определенный интервал времени;<br />
б) метод `setInterval()` выполняет, переданныю ему функцию, циклично, через указаный промежуток времени;

>  2. Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?

Метод сработает "мгновенно". Точнее, через минимальный промежуток времени - по разным источникам от 4 до 10 мс.

> 3. Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(), когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?

Если не остановить метод `setInterval()` через `clearInterval()`, тогда следует ожидать бесконечного повторения<br />
куска кода, переданного в `setInterval()`.